有無人知元朗英雄梓亮(TL)仲健在嗎

佢有無俾啲叔父家法處置，好擔心佢
有無巴打有佢近況